C朗絕對係足球歷史上第一人

用自己塊面喚醒大眾對家庭暴力嘅關注

親身示範一下